收到風 哥迪奧那患咗前列腺癌，今場唔輸得

至少3：3